教大民主牆應參考連登，留言者需實名再加頭4位身份證號碼加括弧號碼

學連衛兵話齋行得正企得正怕咩。

教大肯定會同連登一樣，會加密你個人資料，絕對唔會賣俾人或者交俾紅色人士。

push